<resources>
    <string name="app_name">Notes</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="enterNameOfNote">Введите название заметки</string>
    <string name="enterTextOfNote">Введите текст заметки</string>
    <string name="save">Сохранить</string>
    <string name="plus">+</string>
    <string name="about_text">Википе́дия (англ. Wikipedia) — общедоступная многоязычная универсальная интернет-энциклопедия со свободным контентом, реализованная на принципах вики.Работоспособность Википедии обеспечивает американская некоммерческая организация «Фонд Викимедиа», ей же принадлежат права на товарный знак. Существует международное движение Викимедиа, куда входит собственно Фонд Викимедиа, поддерживаемые им проекты (наряду с Википедией, это также Викисклад, Викиучебник, Викиновости и т. д.), сеть партнёрских организаций Викимедиа, а также международное сообщество добровольцев, наполняющих и редактирующих эти проекты. Среди всех проектов Викимедиа флагманским проектом считается именно Википедия, и раздел на русском языке — часть этого многоязычного проекта, целью которого является создание полной энциклопедии на всех языках Земли. Название энциклопедии образовано от английских слов wiki («вики», технология, лежащая в основе функционирования сайта; в свою очередь заимствовано из гавайского языка, в котором оно имеет значение «быстро») и encyclopedia («энциклопедия»). Главной особенностью Википедии (благодаря технологии вики, лежащей в основе функционирования сайта) является то, что создавать и редактировать статьи в ней может любой соблюдающий её правила пользователь сети Интернет, причём, как правило, даже без регистрации на сайте. Все вносимые такими добровольцами в какую-либо статью этой энциклопедии изменения незамедлительно становятся видными всем посетителям сайта. </string>
    <string name="delete_for_contextmenu">Delete</string>
    <string name="settings_navigation">Настройки</string>
    <string name="navigation_name">Name</string>
    <string name="navigation_drawer_open">open</string>
    <string name="navigation_drawer_close">close</string>
    <string name="string_1_for_card">1 заметка</string>
    <string name="string_2_for_card">2 заметка</string>
    <string name="string_3_for_card">3 заметка</string>
    <string name="string_4_for_card">4 заметка</string>
    <string name="string_5_for_card">5 заметка</string>
    <string name="string_6_for_card">6 заметка</string>
    <string name="string_7_for_card">7 заметка</string>
    <string name="string_8_for_card">8 заметка</string>
    <string name="string_9_for_card">9 заметка</string>
    <string name="string_10_for_card">10 заметка</string>
</resources>